男朋友係咁用隻手係我額頭寫字

佢用隻手指係我額頭係咁寫字
寫左幾筆就係度笑 停下笑下又繼續寫
問佢笑乜鳩又唔講
寫左幾次同一隻字 問佢寫咩又係度笑
o的情侶平時都係寫下我愛你啊乜乜乜…
佢奷笑左好耐 然後笑住咁問我
你有無試過比人係額頭寫個柒字？
有無尊重過我？我係咪要同佢分手

我最後緊係還拖啦

有圖都負皮我

屌
望完樓豬篇廢文再見到幅圖即刻爆笑

真人真事
你有無比人係你額頭寫過柒字？

佢寫緊個 肉 字

你邊忽似黃翠如

你邊忽似小王子

你又知